日日返工都同自己講屌拿星頂硬上

又要出門做狗了

橙

帶咗notes 返公司温

見你條柒頭冇人理，應下你

屌拿星，頂硬上